---
title: "BlogShares & BlackList"
date: "2005-04-22T10:24:00+07:00"
---

Hari ini gw buka [blogshares](http://blogshares.com) buat liat statistic
dari [blog ini](http://ezie.spunge.org/), di sana ada link buat claim
blog. Tus gw coba-coba claim, eh mesti login (register dulu karena blom
punya account), ya udah gw register tus logiin n claim.

![Toye_girlie.png](http://x3.freeserverhost.net/seepicts.php?img=/Toye_girlie.png)
Dari sana juga gw liat ada blacklist buat
[MT](http://www.sixapart.com/movabletype/), pikir ge: kenapa gak gw coba
aja, toh kemaren2 gw masih sempet2 nya kena spam sebanyak 204 buah.

Mulai sekarang, kalian yang mo add comment mesti rada hati2, kayak
`casino`, `poker` atau `animalsex` itu gak bakalan pernah masuk ke
moderation list. tapi **langsung delete!**

Kalo masih penasaran, silahkan di liat [blacklist
komplit](blog/files/blacklist.txt)nya. Dan... kalo ente yang punya blog
(pake [ninja](http://wordpress.org)) tus pengen shares moderationkeys
(dan) atau blacklistkeys sama gw, lo bisa pake [Blacklist Peering
Plugin](http://weblogtoolscollection.com/archives/2005/02/24/share-your-moderation-keys-and-blacklist/).
lalu add blog gw di link lo, kasih [XFN](http://gmpg.org/xfn/1), soal
visible atau gak di blog, itu terserah kamu.

ini perrID gw: **12667823f025bbc6c2f421ea7c7950a1**
